男朋友就生日想book酒店慶祝

想book間酒店慶祝 佈置下
最好有自助餐 香港好似無咩選擇
有無巴絲有介紹
去澳門都可以

臭雞

臭死

原來係連登唔會問到正常答案

做你男朋友真係幸福

唔好意思 因為好多男仔都比女飛過

汀九橋個間 但要揸車

認真 澳門英皇

連登仔剩係識話女人係雞咋嘛 邊個真係會有拖拍

決門百老匯

知唔知道香港有多少洒店呀on9,香港好似無咩選擇?

上次訂左Ovolo southside，好似間酒店入面有餐廳既、同送早餐既。
如果鐘意頹廢design既房，呢間都唔錯，同埋個景好靚，又有free snack

絲打 香港真係無乜酒店有自助餐包埋住
之前男朋友生日又係book左間酒店
book埋樓下間餐廳連9折都無俾過我
不過男朋友真係開心到暈乜都值

女朋友就生日 點做好

邊間酒店？

第一日知？
巴打應該上多啲連登

真係勁少
好多都係得中午有
無晚餐 食完中午 先2點30
兩頭唔到岸

天水圍東逸有生日plan
但都係無自助餐 同埋好遠

點解會冇選擇？冇package/冇平等如冇？

荃灣如心有個plan叫"夏日優遊住宿套餐"包早餐晚餐

錢唔係重點
大路出名果啲都無晚餐

你分開book點會冇晚餐

黃埔
新開果間好似唔錯